感覺好似狗仔離開我多次咁

送佢入去個骨灰龕到 同隻狗一齊

寵物嘅野由佢啦，又唔會陪到你成世，開心過咪算囉

究竟有無掉到

伯母都唔會陪你成世

佢真係攞左返佢屋企 冇掉到
所以我搭車去佢屋企當面問 佢俾返我

我純粹太傷心開Po呻
唔係要公審
如果變成公審我都係潛返落地核算

老母得一個，如果你養多幾隻狗係咪要放到成屋骨灰龕先

哩啲野在心中啫，唔通我屋企養十隻狗十隻貓死晒。我擺二十罐骨灰 二十個靈位係屋企？？
耿耿於懷去世嘅狗不如對你老母好啲

樓主係男定女，幾大，好奇問下

我比較想知你老母點解要拎個骨灰走？

得罪講句你阿媽真係痴撚線 攞返屋企咪攞返屋企，講咩掉咗？
唔好話我話，佢依家心入面一定諗緊你為咗隻狗對佢呼呼喝喝乜乜柒柒嗰啲當自己大撚哂嘅垃圾野，唔會諗自己有無做錯
計我話你嬲得無錯，道理喺你度，佢一日唔道歉毛都唔使俾條佢

利申：養過狗，都係走咗，I know that feel
如果有人搞到我以為佢掉咗我隻狗啲骨灰嘅話，我都幾肯定會忍唔到手即場開佢拖

骨灰我無留係屋企 倒咗落屋企盆栽
留係心入面其實都得 唔好咁執著啦

斬jj
等佢知道自己以後冇撚得抱孫

好唔尊重你,
迷信真on99,咁拜完神係咪真係會發達?